食飯其實點撚樣食？

齋食一啖餸，再齋食一啖飯
定係一啖有飯有餸

關你撚事咩

撈埋一齊食先好味

係一野扒落口先叫正

有人係食一啖餸，吞完，先再食一啖飯

nonono
eg 食壽司唔一次過食飯同魚生點得

魚生比條女食
舊飯自己食

有女

一啖煙一啖飯🚬

通常就倒曬落地下唔食既 但有時有啲人會執返黎食